好撚核突嘅兩餸飯

su can?
狗都唔屌wo

poly hall can

褲褲呢排一啖砂糖一擔屎喎

食屎

好正呀褲妹

點解褲妹去咁多間U

hku 返學poly 附近返工

勿相認

砂糖多數人地請 自己食通常食屎

我好鍾意2餸飯

返咩工 sales?

教育界。。

邊個正皮

想去poly附近睇下有咩光頭靚仔返工

依家戴假髮

我囉

ta?

睇唔出係邊兩餸

圖？

著仔雞、菇

hall can 21蚊就算啦

22...

劣-.-

打錯，上手hall can 先難食

兩手都好難食 不過最經典係兩年前cafe 啲意粉完全唔適合人類食用

hell can 有名你叫

窮人恩物

餵狗

i am dog 汪汪

你個名

你食緊我啲屎？

唔自爆

hi, 我成日都兩邊走架

Hall can

呢d飯賣相係咁㗎啦

衰過你啲屎。。。

cc9?

Polu hall can都食, 真勇者

以前叫狗飯, D fd 話狗也不屌 好似3,4年前食過,估唔到個水準都KEEP到

煮到啲野成堆屎咁

你就狗，我路過食飯架咋

狗也不吃

你個名好貼題

啱晒廢老妹下妹下妹住食。